1548 坐艇揮手區

一出業績插左16%

巴打幾錢有貨

3.35 2手，5.18 1手

早知琴日放左5.18嗰手佢

留名學野 點解業績好 反而跌

仆街我5.3

估計都係增長唔及預期 之前發盈喜大家期望太高
不過睇下有冇大行解讀喇

上次份半年業績太好

變左接火棒

呢隻野前景應該好過美圖掛

低於市場預期，計返pe就知
估價應該係4.5左右，琴日係5.4，你諗下

尋日$5.2x放晒
今日$4.6x撈返
超好彩

不過由佢坐，真係有得再低既話我會選擇溝溝佢
呢隻計業務增長都幾穩定，下次出業績前又俾人炒得勁既話一定要食左糊先

識玩

其實裂口穿10天線有啲驚
博埋佢個20天線 隨時跳船

而家入少少 穩陣

5.39走哂廿萬股

見番4蚊再諗
依家都好貴
利申：2.77買 5蚊放

$4樓下先有興趣，現在價都係高

見返$4已經唔係強勢股
唔同玩法

一開止蝕咗

頂唔順，轉賭第2隻
希望聽日唔好升返